或者我應該死去吧

總好過變得更差

日子不應該這樣吧 而現實就是這樣可怕

係連登叫春發洩並不可憐
只要返到去現實
接受現實係可怕就好了
巴打加油

慢慢接受緊 thx 巴打